點解要恰我地啲pt仔？

是咁的 小弟係台式連鎖飲品做pt
今日早少少嘅時候 就有對情侶嚟買嘢飲
一開口就同我個收銀同事講 俾前面2個大陸人打尖...etc
但個兩個大陸人一早行咗唔知去邊
我個同事新嚟無幾多日 又可能留意唔到唯有死哂狗咁話唔好意思

條女全程閪撚哂面串柒柒 我心諗做乜鳩
你當下俾人打尖 連出聲捍衛自己嘅權利都唔識之餘 走嚟屌鳩我地啲打工仔
因為知道自己係客大撚哂 覺得我地唔敢駁你所以就發洩係我地身上？欺善怕惡就係你呢種人
但真係啱嘅 我地呢啲半工讀嘅搵餐晏仔生活費真係唔敢屌你啲閪客

不過人都走撚咗你想我地點
叫返個大陸人返黎重新買過
下次如果人地留意唔到記得自己要出聲囉 人地絕對會幫你維護你嘅利益
尤其是對住啲大陸人 更加槍口一致對外
但連你自己都唔反抗
而事後先嚟恰鳩啲新仔有咩用

我就替你條仔可憐啦 要對住你啲咁嘅閪人
他朝有日可能俾人老強非禮都唔識反抗
事後走去屌自己男朋友唔好好保護自己
我就真係恭喜哂你

天生一對啦，做人條仔都唔敢岀聲
溝女喎？

不過香港係多仆街架啦

同樣台式連鎖飲品店
同樣遇唔少閪客

我等巴士俾個阿婆打尖都唔敢出聲

仲要係廿零歲後生仔女
仲以為會明白事理啲
點知都係咁撚戇鳩

真係做過服務性行業就知有啲香港人真係可以好撚仆街

但你唔好屌鳩個司機就得

D客最中意走住黎屌

你個名

有一個閪客負皮

Too long dont read

仲有樓主你個名 睇嚟大家都係同連鎖店

有無quit嘅打算

因為你on9囉DI仔

推

樓主係邊